好多燒味鋪既燒鴨瀨湯底都係垃圾

美心反而幾好 話鳩知你味精湯